何雅詩你條仆街打算幾時還錢呀？(2)

何雅詩你條仆街打算幾時還錢呀？

有冇ching 做整合
呢條臭G 五十肩啲Fd 嚟

支持追擊

gchi 你嘅gchi

只可以怪樓主係一條on9仔 連自己信用卡都可以借比人

追韓星又一柒事

如果係男人又係衰咸濕

睇錯何雁詩

有無人覺得好多女人真係好撚賤
利用人都要有個底線下話
睇條女既wtsapp對話一味講到知自己有責任，但九成對話都係屌緊個債主，講到人地迫害佢咁
企圖幫自己搵道德高地
賤撚到不堪

我唔會怪樓主因為鳩痕借錢比條女
呢個世界有借有還係天公地道，其他野根本講黎係完全無意思

直情弱撚智啦 一開始從來無借過就唔會有呢個po出現

我年頭借咗3千比個fd
睇完呢個post突然想叫佢還了

只可以怪佢單純同唔知後果 根本借得錢俾人要預咗收唔返
你睇原樓主都知佢入世未深，兩皮野當買係教訓，以後帶眼識人
不過借錢唔還都要預咗俾人貼街招

咁都要條賤臭閪仆街先有個post嘅

收返哂筆爛賬了

收得返條數算好

各位巴打點睇開放式關係？

原來做過兵

無追post
收返成條數啦？

錢債欲嘗？

無追晒，開頭佢老母唔係話過數俾你？

係，放左上連燈幾個鐘之後，何XX就主動聯絡樓主話還錢

後尾同個囡一樣 拖字訣同已讀不回

咁仲洗咩請收數佬
搵連登仔就可以啦

以前見過人用 你唔點點點就放你上高登 嚟兇人
原來真係有用

留名

留意返 我唔係原樓豬

咁撚賤

堅中？

數已找
此Post已完

唔相認啦

人地本事，樓主點解要人還錢？

好似有間IG shop 驚比人起底掛
好似仲有成萬個followers

612 唔係比人凍結左咩?

佢個fd 多得佢唔少
不過佢本人都呃嗰班追韓星嘅傻閪唔少啦

有借有還上等人

咁都開到2

Push

推，呢啲死臭雞唔該仆街死

Really? 唔好咁快let it rest la. Set an example

點解今次無人話私怨唔好放連登？

樓上有張圖有show

佢醒呀 個ig唔比人留言

明明就唔關人哋舖頭事

因為樓豬話會捐返部份追返嘅錢黎幫手足
而樓豬收到錢之後又真係有捐 講得出做得到

可以搞返個黃色收數圈，收益作抗爭用途

條女如果唔係叫 何x詩應該就冇人理。

個個入嚟都係睇錯名

因為債仔生意partner 係水炮車

幾錢一Q?

係債仔朋友個朋友係水炮車

好似話個鋪其中一個partner係狗嫂
不過未fc，保持車距

係咩 sorry 睇錯左

年中有幾多間黃店比連登仔鳩噏兩句就變咗藍店？

我5-6年前都借過幾千比同事 催左好撚多次都唔還比我 之後我就住呢個經驗 幾Fd都好 唔想無fd做就千奇唔好問我借錢 真係應急既一千幾百我照比不過唔會諗住追得番

買個教訓都抵既

朋友

人性就係咁 借左既錢唔想還

其實... 有必要推到上熱門？

又有花生食 幾好呀

呢個post 仲未出現

憑實力借

其實… 有必要咁著緊個熱門？

L3m

Lm追擊

啱啱出黎做野果時借過一萬俾同事
因為佢係做野方面都算照顧我
之後一路追都無還
到我無做都未還
後尾聽其他同事講先知佢爭好多數
奉勸咁多位連登仔唔好咁易信人
識咗好耐同知佢為人既fd另計

何雅斯 係唔係 Ass Ho?

從來品會問人借錢
亦唔會借俾人

點都唔會借錢俾人
問我借嗰陣成個契弟款咁
到我追嗰陣到我變契弟

推願榮光歸香港

全港最大收數討論區

屌成日睇錯何雁詩

都係個句叫佢做雞還錢

站姐係私生是常識吧

我都試過俾人呃錢，又係同圈既，雖然無事主咁多都係一百幾十，但條女都係搵人過橋就死左去泡菜追星
後尾無出到聯合應援既貨（一個認證都搵唔到）
前排有係連登講過，但佢同佢d朋友上黎洗白

無幾耐就發現本身幫佢開既email俾人用埋

借錢唔還正仆街
要人還錢正戇鳩

阿媽話當交學費俾社會大學
提醒自己以後要帶眼識人

呢啲交學費論真係好戇鳩
點解要合理化班借錢唔還嘅仆街

唔該巴打幫我開左post 2
總結返我筆錢同埋爭我個fd $600都還左

之後我都無借過大錢俾人
不過我果時無佢資料
得個電話
追極佢都已讀不回
放上高登都未必追到

條臭雞依加點？

打漏
私有化左成個account先岩，tw又好email都好

腥港人真係

收到錢真係好
公喜樓主

Lm

啲臭雞真係要撚佢一獲先識還錢

連登威力太勁
恭喜樓主

我block柒左佢冇理到

一起身開連登就望到post 2仲還咗
連登威力

我只係覺得如果之後真係有巴絲借連登仔之手追數
希望佢地都會捐一部份出黎俾手足

間鋪partner 係咪狗嫂就唔知啦，但起碼人地有罷工

去佢公司搵人啦！
日日去

睇返人哋612已經開始罷工

究竟佢爭你幾多？

賣衫店罷工有幾閒，變成黃大把人幫襯，長做長有搵幾日放假都得啦
間店好明顯有睇到個post，如果唔係冇理由咁快關，但冇澄清過，好明顯仲未諗到點兜

張圖有寫20000左右

未追曬po，想問關五十肩咩事？

唔好將抗爭同路人門檻set咁高啦，肯罷已經好好
同埋間鋪喺呢件事上嘅關係就只係當事人嗰fd

同一間中學

唔講都爭啲唔記得呢隻過街老鼠

你個名

事主見po請覆我
幫你還500

好多ong 鳩佬/婆俾D靚女/靚仔厄，其實多數都係心甘情願！理鳩佢！

唔擺埋佢呃飯圈啲證據嘅

呃中國人同外國人
搵人有微博Account去追擊佢啦

如果個partner真係水炮車
一係就推到仆街
一係就佢自己諗
罷過工又點？水炮車是原罪

樓主好似係絲打嚟 本身係條仆街嘅好朋友

繼續推呢個警世post 就算係朋友就唔好借錢 唔好以為感情幾好人地就會還比你 講錢傷感情

G持

又諗起句經典：憑我本事借點解要還

蝴蝶大大 twiiter 微博都剷哂
睇推文@佢既好多人都追緊佢個pb
有無多d佢既資料
post比比佢呃既韓飯海外飯
只要聯署韓國報警
韓國警察真係會做野
佢到時一入韓國就會比人拉
特別佢係大團 個數肯定好大

金宇碩 姜東昊 黃旼炫
呃錢果3個站都比人拉哂

有朋友曾經牽涉到韓站走佬
但佢唔係站姐當事人
一落機都比韓國警察帶返去協助調查

先不論追星係咪on9 呃人錢就係仆街
假如幫人追返條數真係公德一件

張圖有電話.

Ching幾時捐612

有人係飯圈又肯留tg
我絕對會contact你

你睇返上個post 用追故模式 我捐左架啦
$2500 612 $2500 星火

巴打捐俾手足啦 積少成多 手足們好需要你

琴日幫海外飯追街數 何雅詩消失兩年就突然上線話要發貨
不過我同左海外飯介紹你水炮車間鋪啦收唔到貨會去水炮車到搵你

珍 試過同朋友去旅行 大家都有份book住宿 車錢嗰啲
去完睇返盤數發現我爭佢二千幾
嗰陣大家都係學生 拿拿臨過返數俾佢

到大個發現啲人真係好仆街 中小學就借幾十幾百 愈借愈多 貪你細數就唔記得/廢事追數
特別我怕煩同覺得難開口 最好就拖字訣返啲撚樣 唔好借
一般正常人讀大學/出黎做野點都儲返幾個錢傍身啦
有啲良心都唔會問朋友借 快啲遠離啲理財不善 冇錢又要扮上菜嘅損友

自己戶口錢太多就話姐
真係諗唔明點解會有人借信用卡比人
實在太on9

你講得好啱 我唔單止on9 仲白痴

佢嗰fd間賣衫舖偽黃
其中一個partner係水炮車
要跟進

有時候大家一齊食飯廢事分單咁麻煩 有朋友比住先 但係返到屋企會馬上第一時間過返數比佢 驚遲啲唔記得還

所以完全唔明點解成日都會有呢啲追債post 唔熟嘅人唔會借 朋友都唔會借 好地地點會少少錢都要問人借 係問嘅話咪問返自己屋企人囉

不過樓主入世未深 下次記得唔好再借錢比人

上得水發貨即係佢背後有更大利益唔想比人起出嚟

賣淘寶貨 偽黃
仲要其中一個partner係水炮車
完全值得追擊

個人白痴 今次收到教訓

G持準備去搵韓國朋友聯絡韓國人
人地都等左你兩年

唔好咁講 起碼你好堅持追返條數 又企硬冇心軟 仲要找數真漢子

睇黎呢單先大鑊野

原來唔blame得

睇左第一個post 個八婆還比你前都要講d野
幫自己兜 乜撚野兩年無追以為唔使還
痴撚線 呢d撚妹自私爆 最多做泛泛之交算
不宜深入交流

食開屎？

上個post有人爆料話佢微博團碟
收400隻單但前後只發左200隻
落格落左200隻
1隻當140蚊
200隻已經係28000
諗起都

就算識好耐嘅都係咁話
一講錢就失感情
除非你借畀佢嗰筆錢係無預咗收得返
咁就唔使谷氣
唔係嘅話真係唔好借錢畀人

即係佢一直都有錢，不過唔想還

咁你要咗佢囉
小心連副身家都冇埋

而個世界就係 追人還錢慘過做乞衣
借完人錢唔還 追佢仲要話人地做咩追佢
個邏輯錯撚到仆街

推 死臭閪 還哂錢又點撚樣

海外飯準備幫你宣傳你Comeback發貨/退錢啦

借錢唔還正仆街

LM
抵你死呀

LM推文

😦😦😦

呢間鋪同一件衫人地賣200幾 佢可以賣500up
冇買過 但因為佢有出罷工post都冇unfollow
原來係扮黃

佢del埋twitter但好似差落大陸人好多錢 佢賣pb

拉

有得諗

好癲 連登真係全港最大追數平台 不過呢單真係仆街既 恭喜事主

好想做你fd問你借信用卡

睇錯左個雁詩

呃錢呃到去韓國中國
仲要呃追同一個星既fans錢
姐係搵佢oppa黎過橋姐

起碼推到啲苦主追返啲錢啦
大把學生姐年中比呢啲站姐呃唔少錢

要個債主交待有咩難處去追佢還債
笑左出聲

唔好比佢停 推岀twitter等海外啲fans要錢唔要貨
本爛鬼photobook拖左咁撚耐 諸多藉口

恭喜樓主

撚左咁多次終於都玩真
POPO阻住晒

呢間中學真係多花生

實力.jpg

關香港人撚事咩

你係男定女
點解會同佢做朋友

追星真係癡撚柒線
識啲人都唔好識追🌟個啲
有啲傾家蕩產去外國睇BTS
以為人哋同佢老婆
仲同人打交
點知人哋個偶像理都冇理過佢

仲要坐商務艙你死撚咗佢啦
何雅詩死全家啦冚家剷
個表哥同埋個老母都仆街冚家剷

死撚晒佢啦屌你老母閪
樓主再唔得
推上報
要條冚家剷破產
追星呀屌你老母

雲清一出手 便知有沒有

條死臭閪八婆啲態度差撚到呢
我唔推撚到你跳樓我唔係人呀屌你老母

高登見

你不如追post啦，表哥係好人，有代聯絡騙子媽，仲有表哥係何雅詩爸爸(已離婚) 嘅親人。

按錯不推文
推到何雅詩還錢比所有被佢呃嘅人

佢好似仲痴線過痴線佬

樓主真心好彩

終於追到live
［member]識佢全家[/member]

收聲啦死P牌還錢啦冚家剷
咁撚柒多爹

Block 得

推到佢仆街
仲有冇花生

其實搵佢代購專輯姐係間接送佢去簽售
人哋同oppa十指緊扣傾計 你哋....

呢間野到底係咩顏色

一日就收得返條數

阻9住我食小學同學既花生

其實係 不過啲小妹妹點知咁多

再次update大家 麻煩巴打幫我pin一pin

因為搞左烏龍 18年個陣佢阿媽已經代左條仆街還左$2000俾我 而我俾佢條數又冇扣到以$2000 所以佢係還多左$2000俾我

而大家有追post既話都知
佢琴晚第一條還俾我既數 咁啱都係$2000
我都係頭先先知 原來以筆錢 係條仆街叫佢細佬過俾我
咁我就打算直接退返個$2000俾佢細佬
因為咁啱佢細佬同我WhatsApp緊
好誠懇咁同我講對唔住
同佢個仆街家姐態度完全兩回事（有睇post就知 佢就算去到依家d態度都係依然咁閪）
之後我話過返錢俾佢 佢就話以$2000就當extra補償俾我
困擾左兩年好對唔住

而佢爭我同學個$600 對方都捐埋出黎俾手足
姐係total $2600 我再次一半一半捐埋俾星火同612

最後佢細佬就話 希望大家只係針對何雅詩一個就好 另外開個post追擊佢 麻煩大家放過佢媽媽

希望各位幫下手 唔好再搵佢阿媽

我之前有用微博追星 2019已經無
頭先down翻個微博 search咗佢個追星username
勁多人tag佢
我逐個逐個大陸人inbox 佢地同佢地講咗呢單野

Pk到 仲要細佬幫佢還

你有冇講埋返工地址、佢住喺邊？！

細佬好波

細佬真係孝子 一定係出post有圖有seed果類人

仲有無朋友爆料

推呢個

推

何詩雅 還錢呀

睇黎開個間偽黃 賣淘寶貨 搵水炮車做partner既graciasapparel Karen Chu 好緊張自己盤生意 即刻達自己阿媽出黎 睇黎盤生意好搵得錢喎

我想講 你都幾廿歲人 仲要達個阿媽出黎 人唔笑夠都吠
我真係冇興趣知
麻煩你唔好再搵你/你老母 煩鳩住我/我個fd
你點我做野呀？你咁樣叫我幫我真係幫唔到你
麻煩各位有幫襯開既絲識做啦

條數一定好撚大

啲債仔真係唔屌唔鬆化

癡線 咩叫兩年唔追還錢突然要追？
欠債還錢天經地義 你唔主動還人地唔不停追就唔使還？
成兩三年 幫frd都唔係咁幫 再加上有水炮車背景真係值得追擊 搬老母出黎都無用

咩點你做野？使唔使講到咁

我用返當年Karen Chu同我講既相同說話講返佢聽
下次講野唔好咁西啦 他朝君體也相同呀

推下先

物以類聚 人以群分

留名等睇graciasapparel Karen chu 集中討論

PK真係累人累物
除非獨立出去 如果唔係到時細佬如果要娶老婆都幾慘
家用俾唔俾都要斟酌下

真心懷疑究竟係真係鍾意吳世勛定攞佢嚟賺錢

細路好好 有個咁既家姐真係慘
希望多啲苦主出聲 唔可以縱容個八婆

你點我做野呀？

等睇爆料

我覺得班女做到咁cheap呃錢水炮車淘寶貨，實人想爆料只不過冇AC，便宜佢哋

咩五十肩

賤男一名 詳情google

推推下主線去咗Karen Chu度

搞到展覽咁大陣仗？
展覽啲乜？

佢影個啲相
通常仲可以賣下週邊
賺到fatfat

韓星係咁 搵個場擺下啲相 又會有易拉架 banner 一堆周邊

原來係蝴蝶佢好似同osh啲有錢站姐好撚fd 點知係大頭鬼黎

一齊清算

一本寫真收人245人仔 拖足兩年
何雅詩你都爭落好多人錢

何雅詩你幾撚時退photobook錢！要錢唔要貨！

輕輕一推 唔好比個post沉

推爆部水炮車同走數狗

點解呢個post會有人負皮？

一來追泡菜係連登係死。罪

245又收得唔算貴wo
睇佢推果張相有十幾箱
到底賺到幾多呢

條link load唔到嘅

Del咗post

上個post有人留言話唔好買淘寶
上網買一個泰國brand 嘅fashion仲好
一樣又平又靚咁抵 又唔洗買國貨

舊個post冇左我想睇返係邊個brand

唔想成日買貴衫呀

Pomelo fashion 有個好心絲打覆左我 大家bookmark

幫推！

第一個post冇咗

點解依家啲中學生咁有錢咁有雷借卡俾人錄
我中學同同學去完小食部啲婆那數大家都計到盡
幾蚊都會追對方追到還錢為止

細佬真係

Btw 何雅詩英文名係咪 Ass Ho?

上個po好多嘢backup唔切
樓主可唔可以blur好樣 repost返

佢叫Jessie

你地想我另外開新post定繼續擺係以個post

開個偽黃店post

開新post啦

你誤會左
佢地唔係中學生
只係債仔係讀過堅樂中學

屌佢老母

連登應該要開翻個收數台

屌仲以為係tvb個個

難離難寫屌佢家姐

開過個新post
警世用

我地係其中一個苦主之一
仲要P牌開POST
希望馬化巴同埋其他巴絲可以幫我一齊推起個POST

堅樂中學出左個臭閪何雅詩